做左萬寧3年 你問我答

店面？
點解咁既工都做3年？

因為這是第一份工。唔做不知道搵那份工好

你有咩想講

最高月入幾多

點解一到秋天 冬天就收起身 女月剃刀/脫毛

點解成日買野咁多野送

好做嗎? 樓下有間 想做
但係咪少請男仔
Pt shop assistant入職?$/hr?

2xxxx

間間都唔同

主要是吸引師奶買

Part time幾好做 以上職位另計

點解要找錢果陣先一齊俾埋件貨？

做邊區？

咩post

唉，我惠康 一樣做左3年

3年 2萬幾 我做啊

惠康日日見到要擔泥

垃圾工黎 星期四換價錢冇三點都收唔到工
浪費左我19-22求學好時間

留左咗好耐, enjoy card 95折嗰日, d嘢會加$2 價咁撚鳩屎
我講得有冇錯

恵康=奴工 人工少，又多野做

有冇同BACK OFFICE D人有計傾？

D PROMOTION 做得亂唔亂？有冇朝令夕改？

點解我咁肥

on9先做